กูเกิล
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
หน่วย
ลงทุน
สตาร์ตอัพ
MicrosoftVentures
ประกาศ
ทีม
ลงทุน
ชื่อ
MicrosoftVentures
ลงทุน
สตาร์ตอัพ
ระยะ
เอี่ยว
สตาร์ตอัพ
2
ลงทุน
บริษัท
สตาร์ตอัพ
ระยะ
โครงการ
MicrosoftAccelerator
ช่วย
บ่ม
เพาะ
บริษัท
เกิด
ใหม่
ขาด
เครื่องมือ
สำหรับ
สนับสนุน
สตาร์ตอัพ
ระยะ
ที่อยู่
ตรง
กลาง
MicrosoftVentures
เติมเต็ม
ช่องว่าง
ตรง
เบื้องต้น
MicrosoftVentures
โฟกัส
เมือง
ซานฟรานซิสโก
ซี
แอ
ทเทิ
ลน
ครนิวยอร์ก
กรุง
เท
ล
อา
วีฟ
อิสราเอล
ขยาย
ภูมิภาค
อื่น
อนาคต
ธุรกิจ
สนใจ
สอดคล้อง
ตัว
ธุรกิจ
หลัก
คลาวด์
ต่อย
อด
Azure
ต่อย
อด
WindowsHoloLens
สร้าง
ผลิตภัณฑ์
เกี่ยวกับ
Office
365
ก่อนหน้านี้
หน่วย
ลงทุน
ชื่อ
GoogleVentures
ขยาย
GoogleCapital
ลงทุน
บริษัท
ระยะ
ถัด
ที่มา
Microsoft

